[I/A] Fate/Grand Order JP [640] FGO = 全宇宙第一神game

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

我以為會加埋失敗卿（燈神化）張圖

lm

我愛黎仔

唔通你覺得漢堡包同可樂唔好味?

一定唔係"最"好味先

漢堡包同可樂味道未必係最好
但係綜合各方面既比較絕對係神食品
就好似fgo咁未必係最好玩,但綜合黎講係一隻神game

開光開光開光開光

🐀🐀

四pack先bo1

比錢馬會好過

4pack寶一仲想點

正評左

仲差16關就清晒d FQ

啱啱先開始打第二部fq, 不過1.5主線全部未開始

有排睇

最少都要打左1.5.4 先...
得佢有釘跌

都無乜邊隻要用釘，活動換返嚟果啲都好似無用過清埋啲fq先算

-_-"

早晨丁圖LM

=.=

好眼訓

差2.3

想比佢踩我

打早J

出緊去了

渣架

今朝賺返個4pack
又準備刷失敗卿出燈

係咪見工

是的

你啲運已經到左極限

又燈
你應該話佢運氣好到仆街

咁早發功

開光

打丁 打到個人既眼神、氣息弱哂，點見工啊？
我勸就咪打

咁佢寶5了

光已開

又loop

我戒打丁你都未知戒奶未

快點到4:50

黎蛇

一日三丁
工作效率高左
個人胃口大左
何樂而不為

你都On99，得閒睇下戒丁post啦
好心勸你咋，on9!

有女未屌女
冇女未打丁

我有fd，工程師牌都考埋，因為打J打得多
仲係係政府打份牛工～
無上進心、又唔敢識女

政府都叫冇上進心？

你真係copy曬？

佢得2.5萬咋
正常既佢，應該5-6萬
工程師牌+兩個dean list master

鬼畜語錄
你值得擁有

幾時放上黎比大家隨時閱讀

有咁嘅學歷係出面應該升得快啲 政府每個post跳point到頂薪，仲要等有位先有得再升再計跳point，如果唔係求穩定嘅話私人公司會搵得多啲

成段cap低晒

咁既重任梗係留比會長

=.="

1200石食白果

ez

懷疑屌唔夠台主

1200石 我今朝抽埋啲符都無，手已收

冇錢課pad了

唔撚課pad啦屌

pad 好遊戲

學三倍話齋又唔追冠又唔刷嘢抽嚟把鬼咩

好撚熱呀

神真正的誕生了...... 不過 他仍會燈鳩人

C狐真正的誕生了...... 不過他是位男人

C馬2要成200幾粒釘

互相傷害

我刷得din過你哋啦

乜柒都抽唔到補埋啲5星上90都唔想升啲4星住

搵工仲要求多多

牙碧cls,同一個十抽有黑貞又有寶石佬

In咩工

死過

上次個份

講啫之前聽過無數次 一個電話都收唔到

嘻

見工講到實牙實齒
幾錢人工 點樣返工 準備要我做啲乜 飯堂幾錢

失敗卿咁多offer

根本見工就係晒時間

返屋企換件衫就出去睇john wick

所以盡可能都一次過搵多D,之後夾時間一日見幾份

傾耐咗就仆街了
小弟唔敢😂

留名

真唔真啊
政府有牌工程師起薪6萬喎

佢唔敢同同事講架
學歷超班，但勁hea

利申：佢一日打2-3丁，仲要唔變態唔睇

巨頭

咁都要有位俾你升先得㗎老嘢未走邊到有位呀

屌係咁入錯隔離post
一撚樣名

見工根本就係做戲佢又做戲時你又做戲 根本問幾句就決定到請唔請

你唔講我都唔個隔離咁撚柒

睇黎係呀bu d fd

係喎

dllm又黎蛇開嘅

依邊全宇宙勁好多

唔講都無為意

呢2件就由佢啦，你都識講開160就會返黎

都係黎生開

咁大個JP都睇唔到
盲撚左？？？

想打丁

咁惡仲乜野

AWSL

想下啫

聽歌都就冇電 係時候換電

用左幾耐

悶到 仲話係活動

有啲諗返起當年開ser第一個活動

大倒退

活動係攞黎養生

刪能左佢啦

上年虛月館都係咁啦
下個禮拜就會開多個活動比你架啦

Xs岩岩出後一日好似

嚇到即刻on

勁到

聽左半日歌 睇左陣YouTube 就咁 第時百六典算

我做左成朝野 已經叉緊電

點解人地返大陸做野大魚大肉
我返大陸做野凍水都冇杯

你唔夠霸氣

唔係咁呀 無錢無石搞啲咁嘅嘢

Yes 我毒撚

愛我蘇聯

巴沙洛繆有2.5呢個舞台上場，唔似今次實裝
可能下個禮拜就GDGD上杉謙信

2.5係咪要等多一年

7月2.4 12月2.5
好似係

幾時週年

8月3,4

又撞唔到去旅行 橙

咪燈啦

上次新年唔得
今次得左

燈走佢，我無錢呀

又中

點都好 快d出秘書狐俾我

會唔會有泳衣武藏

旗袍靈衣

靈出俾tamamo 便服靈衣

村田休息

7月30周年
然後撩個最近嘅星期六日搞FES

Tamamo 梗係JK

ios真係無乜方法課金可以平啲

黑

差果少少都計住晒我係女女都唔想比你抽到

佢抽囝囝

窮撚係每pack平少少課多少少㗎啦

買部cheap an信用卡課us

台主琴日先話再用唔到

US 無架啦

us買1pack幾多錢，1萬yen街舖多數差唔多670

淘寶買卡算啦

有無邊間相熟介紹下

上網忍唔住訂咗隻soundtrack III 後日就有。
隻thest 真係好好聽

唔好咁啦省得一蚊得一蚊嘛省埋果啲錢夠食個飯搭個車架啦

腳膠

都係最多人買個2間

john wick真係好撚正

諗住聽晚放工睇

最尾個笑位

你地最愛

尼癡你真係好鍾意條女

唔通中意男人咩你都on99

呢條女好多玩波片同寫真

幾錢q

太耐無抽卡開始出現斷癮症狀 點搞好

係咪釣緊有錢仔?

抽友情

完全唔同feel

我都想斷癮

抽到出小安為止

上左電未

我5左了 友情而家得返抽禮經同活動3星嘅功用

著衫好J過唔著

大LIN餅
最出事嘅係個鼻

抽到寶10

John Wick

要斷真係好易 我就是成功的例子

唔撚係掛 鐘意大lin餅

人人口味唔同 同我唔明點解電冇會有人鐘意一樣原理

佢呢個唔算大
真係大嗰啲好撚核突

收聲啦契弟

睇re0嗰陣都冇乜野
一到四重奏就唔知點解變咗盲粉
就嚟連486痾篤屎出嚟都要讚下

55

濕哂

佢個樣麻麻

有波有分加

丁你就丁啦

以我既性格真係好難忍到出cba先課

咁寶5黑貞未

準備see

有得簡我實就地正法

寶1都無

真

麻麻啫，又唔係樣衰

我對上次抽已經係一月小紅了

熄燈，蒙頭入閘都得啦

其實大細我都無所謂
不過上面見人話佢都未算特別大

如果拎a片果啲嚟比較咁佢真係唔算特別大

未算

細佬我見識少用錯字

新劇情又講啲咩，唔識日文

反正都係垃圾 睇唔睇都罷

Ebola病毒 黃秋生姦嗰隻非洲雞就真係大lin餅喇

快啲復刻18夏
伯爵

少左啲野

John wick

又撳完兩話

估唔到依到咁多人鐘意大蓮餅

燈都唔駛熄啦
好過好多女

睇都唔睇就話垃圾

垃圾(1/1)

屌，教授啲反應真係好好笑

兩個作家係咪又玩jojo梗

一上到去先發制人屌柒佢

失敗卿把口真係勁

自我介紹， John wick 做到既你都一樣做到

提拉B

幾時可以退休

睇唔明 skip完上youtube等翻譯算

留名，大家好

肥屍

Now

以為今集完

我未睇，但係覺得無咁快完

今集又係好正

日記update左
真.鳴鳳莊要睇小說，game果個係為左就未到第2部嘅人而改左

一氣呵成嘅動作戲

好好笑 一有事 第一時間針對住教授
あれです あれ
鳴鳳莊的犯人 就係我地其中一個入面

之後仲要老福幫教授解話

真係老崔做偵探
睇黎真係會對返各角色名原neta果個人

小說版 醫生>紫苑

fq清到1.5.4,之後差2.1就收工，剩7日，夠回收晒啲石頭了
可唔可以開埋技解/幕間半減

之前先開完幕間半減

下星期三實有其他野

第一部啲石抽晒，第二部夾埋都係一次十連又係抽禮裝up

咁快第一部仲有一半fq未打

訂
了

Rich

唔洗錢

一路溫洲到加拿大再加件差電master禮裝掃過去

今朝爆死後冇心情開任何手機驚

笑撚死

爆死人人都試過，唔洗咁傷心

爆多幾次就會慣

抽cba個陣真係抽到看透人生咁

放棄=真爆死
抽到有=只係抽貴左

好彩有搵燈神

已經慣左 爆水完 隔兩日又再抽過

笑到我反肚 隔離台仲有人幫達哥護航

決定真忍手到cba先一次過大爆死到寶一

四大金句秒殺反達撚
1.又要睇又要屌
2.你全家啲野都made in china，有用過就冇資格反
3.日本劣質文化入侵就得,中國高質文化入侵就唔得
4.人地用wechat,淘寶,飲喜茶就唔屌,屌個反簡體字既人用簡體字

溫洲加拿大頭先get唔到係咩 岩岩開聲打左幾鋪 即刻笑了

達粉好鍾意轉移視線
明明係達哥問題都卸落其他人到

永遠GCHI達哥!
佢今日扔張中共黨員證出黎我都會繼續睇

用簡體就冇問題,
達哥個身份同佢up過啲野用簡體根本唔恰當.實會比人屌
啲人批評下佢用簡體,又唔係叫大家擺睇要收佢皮
啲fans又係都要講到達哥用簡體絕對冇問題,完全冇唔恰當

反達個啲又死咬住英文易睇過簡體黎講,呢啲垃圾point

事撚旦啦屌

咁都好嘈一餐雖然我都想睇佢用英文字幕之後鳩譯

唔係個個都好似你咁

即係點

係啦 你地辯論好撚叻 出去拗啦

唔明就算啦

減緊肥 唔食花生

仲嘈緊

我都唔明

都唔明有咩好嘈
班人開po都係想人focus落佢地到
又要睇又要屌都唔知為乜

中二王寶具

唔比人批評得,要睇只可以讚

雷姆到依家都唔明 達哥咩身份
做呢d野適合唔適合
點解你仲可以用呢種冇所謂既心態去睇
唔知話你心大好 定個民智未開

大家都是腾讯的英雄联盟玩家这事就算了吧不要伤了大家的和气！
咱们明天下班后一起到深圳口喝喜茶同海底捞乐一下！

買一包丫

想慳d錢咪抽下狂蘭五 嚟緊狂pool係機會 功用差不多

係master衫會受限制

今日已經放縱完 you know that

咩身份又點
呢幾年大陸一直都文化入侵架啦，你做咩都冇用架啦
你唔係諗住達哥一個堅持就有效啊？
認真講以前我一定反共，但呢幾年既事令我而家覺得反定唔反都事撚旦

咁講
你之前話要寶5祈妹,依家反口唔寶5
係咪比人話係好正常

係咪因為冇用就要當睇唔到
咁咩都唔洗理啦
你呢d淡友真係冇得頂

因為件事真係kol玩隻game 而隻game得簡體同英文揀 揀邊邊都唔涉及對與錯
你地只不過志在成日去屌班fans對人不對事 其他無咁紅既做同一樣野就會屌/無人撐

其他冇咁紅既根本冇人理
因為冇人睇

所以我咪由得你地講
我唔回應咁解

呢個真
你自己睇淡晒但係又睇唔順人哋屌走去同人拗

係，我認
我認我而家為左錢咩都做得出
邊個比得起錢我，我做佢契弟都仲得

我做狗都得呀

偷食被發現就扮可愛 又真係幾可愛

我真係睇唔過眼 唔屌唔得
做到呢個位 錯就企定啦
理得人咩居心 原告變被告嗎

貓貓幫手做野既結果

手撕青蛙

幾時再有牙BU燒

燒呢到既

好多達粉

無計 佢話唔想同本體係同一個空間做野

動漫台成日開假膠post個d人 咪又係行緊波台狗條路
一按起底就有晒record啦
一有咩大事 就一定企少數個邊 拎人注視 用d歪理拗贏d辯論無咁叻既人 就好威好有滿足感 小圈子圍威喂
廿幾三十歲人 自命看透世事既態度 跟住上網玩呢d野
就算你鐘意咁玩野 係你自由 唉我自己人微言輕 你去動漫台 cc台 體育台玩
fgo po最後一個清泉 你地都搞埋

企少數個邊,駁啲咩都係歪理拎人注視
駁唔到

30/5 嗰個男人復活了

玩野還玩野 但依家又唔係玩緊野
依家好明顯係一件好唔應該既事
一句以前都玩膠
咁都可以入翻我地數 真係吹撚脹
我唔想lable你係達粉
但你識唔識分黑白? 大人

香港幾時上...

點解唔去chatroom屌鳩達哥老母要係到嘈 雖然我賣花生都賣得幾爽

佢都唔睇CHATROOM

Chatroom都世界大戰
肯定

點解你唔講點解唔去chatroom撐達,走黎叫我地少數既去chatroom屌達

我想睇下呢個fgo post既人可以盲撐既下限
以為呢到d人都smart d 雖然有時成日share大陸野
但關鍵位都會正經d
原來都係會分唔清是非再去spin人

就算唔睇chatroom 我亦唔覺得達哥會入fgo post囉

撐又好反又好 全部死哂過去啦

據我觀察係
例如岩岩你依家駁我呢句已經係偷換概念 你地最叻
我原本意思(概念A)係話大是大非 企少數(非)個邊 之後真係去講d歪理去做論點
偷換概念 就係你提出既少數派 講咩野point都係歪理拎人注視(概念B) 概念B呢樣野一定係錯啦 少數派講既野=/=係歪理
之後兩樣野 你將我既A屈做係B 咁B自然錯 令人以為我係錯
其實我既概念A本質 係完全無受過其他反方論點去駁

一個反共而紅既人玩殘體字驚= =
點支持得落= =

咪寫左五月三十

其實本身冇人講
但有人提先係度嘈

完全明白,
駁你就係偷換概念同講歪理拎人注視

釣魚啫

係到講野都唔比
係咪唔講FGO全部死出去先

我冇話唔比
咪屈

劇透

好心你地唔好比神父挑釁到啦 本身見佢講都想討論下 諗諗下 又係會嘈到永無止境

民主就係咁

諗諗下其實係咪應該抽白貞好啲，追打手又無財力寶佢上去

咩野會討論到，咩野會變世界大戰
我肯定佢好清楚

神父係波台狗係假膠冇資格同人講野

拿 你講呢句 佢又話你屈佢假膠
就好似d人屈人五毛

Fgo post不嬲都係咁架啦 世界大戰推post法 我賣番花生算

怪我lor
係啦係啦 咩都話我引戰
正經小小又係我問題
又唔係要大家駁我

就好似依家你地班人咁
係咁講神父講野係搵交嘈
根本冇駁過神父話達哥用簡體係唔恰當呢件事

唔係企少數個邊就=駁啲咩都係歪理拎人注視
你咪已經比佢偷換左個概念囉

打手都唔係隻隻勁 , 等有勁野或者有愛先抽...
BTW白貞我都想抽

你睇你睇 永遠都要將其他人意思擴大幾倍嚟講 釣魚都高質少少

鍾意就抽

下個月應該會復刻上年泳衣pool係寶5伯爵機會

你咪就係spin左我去搞事
懶獨到

神父講咩都係挑釁 唔撚係擴大幾倍嚟講滑坡謬誤牙

無祕書狐做sales賣，我唔買

Fgo日常

我淨係睇到你地班撐達fans根本冇回過我地既論點
一尾話人特登搞事

達哥個身份算係公眾人物
上次老翻windows 奶過野應該有經驗至係
點講好，如果tvb 出殘體字幕係罪咁佢算係同罪
呢樣又冇得拗
冇睇開達哥純粹就呢件事去睇，其他奶共果d唔評論

因為本身講得睇人打機好無謂
好似睇人睇住av打飛機咁🚬

孽狗未出無計最多送多杯炎天特飲過你

我盲撐達,佢聽朝扔張中共黨員證寫佢名我聽晚一樣繼續睇佢streaming

吓伯爵

多幾個好似你咁扮狗咪ok
我respect你架 敢講到咁
但有d人唔好扮曬野啦

我都照睇
我只不過話佢唔應該用簡體,用得簡體實比人話

上年咪出左

抽白貞記得買多兩舊電

我不嬲唔扮野
最多得閒派下膠，做d on9野

冇咩好討論啦,
擺明係達哥柒 , 明知咁多人憎殘體字...

復刻掛

屌你水六道係咪整琴呀

係

典解

整哂兩把啦 得閒的話

杖啦 把琴冇換過 冇咁多豆去farm

花生有無人要 花生

跌撚左一把杖
整杖就快手d

假膠都會有正經既時候
香港人都有愛國既

唔通抽中咗new會講好耐嘢

D高難佢打一場夠其他人打廿幾場

hey...想知挑釁d咩?
挑釁達迷嗎? 出句聲啦
唔好得把口

係wor , 之前見人下下打到幾十 turn

係你眼中係歪理姐
但係用英文得
用簡體點解唔得？
用英文就唔係賣國賊，用簡體就係賣國賊

連登仔思維唔係支那同英美一樣係外國咩？達哥應該兩個都唔選，直情唔玩呢隻game
咁以後剩玩繁體遊戲囉
保育本土文化

大陸文化入侵香港既情況大家仲未夠清楚嗎?
是好是壞

我其實有d憎假膠
不過神父你既假膠就憎唔落

on9 我傾政治野不嬲正經

咁老老豆豆 雙cba岩fuck王可以3T既高難仲叫唔叫高難呢?
用得白貞就係想穩陣啫 尤其可以係高難穩陣

癡媽根,竟然有人唔祟洋走去祟中
仲要直接當哂全部人都係本土派盲毛

唔係個個大事大非都會由假膠變返做正經

到到依家都冇人回應過達哥用簡體中文恰唔恰當
走去搵其他野話人冇資格話人

英文係香港法定語言之一

冇錢移民既話可能學定奶共都係一個好選擇 可能到時習大大高興都會賞一個狗餅

spin再spin
我話唔恰當就比人當假膠

扮得太多假膠 變左狼來了

傻傻地既 我講錯野你慌死佢地唔會屌我咩
依家比我批中曬先扮鵪鶉

咁我要抽定隻白貞磿高難了

駁得到個陣,就唔會比人話假膠

唔算 一直覺得得一年一度尼祿祭果d關先算高難

反雲係抵死既

有一隻又唔會有損失 要用個陣冇仲煩 白貞又唔使追高寶

我係佢個仔一早送佢入老人院啦
阻住個地球轉

平時膠難三咒冇問題
上年會然直播三咒都過唔到（好似係）

係
打到某會然隊哂咒睇通關片跟隊都隔咗幾日先過到

中文都係香港法定語言之一

簡體中文定繁體中文都係中文

之前好似出過一次超高難, 好似唔可以落兩隻同角色

出街小心比雷劈

上年隻大河配另外兩隻唔知咩野真係難打

鯨貞,狂bu

屌係啊

換場地 打到媽媽聲 但真係幾好玩

但簡體係大陸仔用呢 你係咪大陸仔啊 定話自己係新加坡人
依家中共不斷同香港洗血
係咁稀釋香港文化

某失智會然開台三咒過唔到

30號放假, 睇哥斯拉先再睇魯魯修定睇魯魯修先再睇哥斯拉

中國香港人

adore左

以前大陸都係用繁體 , 係50年代先強制推行殘體字 ,
完全唔理繁體字結構原則
自己諗下點解全世界華人得大陸咁ON9用殘體字

你期待睇邊套就邊套放後一套先睇

咁我係要係戲院開手機睇RE:0 雷姆被虐殺果集

朝早睇哥C拉, 下晝睇魯魯修

以前打完仗
毛魔想農民都識字
但要教繁體就太難，於是整簡體比佢地快d學識
但後面冇再教返佢地繁體

屌認真答都要假膠

做乜又嘈

咁我係請假黎睇哥斯拉,依家魯魯都公佈左30號,大家都係對等= =

批鬥逼死 / 逼走晒D 老師...
燒撚埋D繁體書 , 再逼D 書籍同報紙用簡體字

權鬥下既犧牲品，冇計

咁就老母修先

一齊睇lor

魯魯修唔知有冇特典場

有冇邊間戲院有分MON

一齊去睇啊

= =
不了 我真毒 打算帶桶雞入去食

用火星文啦 用咩繁體簡體

點解要成日jer9電姆

我帶呢個

成場煙不太好吧

自製4dx效果

拉頓噴火有麻辣味= =

希望大家支持下燈神卿套戲 好似下星期四上

load咗陣，係咪講阿拉丁

有冇我愛將3sickgay龍?

何你活人未有咁先進整到3色GAY龍= =

咁狗也不hi了

有人類參戰唔會好睇得去邊

日本個套final war其實幾好睇

有外星人射隻三sick gay龍出黎

gay龍真係型到核分裂

想打J

散布色情

-,-

買完發現仲有DLC要買埋

和服六花好似夏期補習 比肥佬屌完咁樣

鐘意PE衫六花 好撚正 想奶

追完post見到達粉咁撚廢真係冇眼睇
律己以嚴，待人以寬，自己就走去睇殘體翻譯，返大陸玩 叫雞又唔見你話有問題，我唔係想講咩資格論，但自己果步都冇做好就搶道德高地真係好柒
又會話咩自己唔係公眾人物冇影響人，我又睇唔出達狗影響到咩人喎，根本本身覺得殘體冇問題就有冇呢件事都係一樣，唔中意殘體既睇完一樣唔中意，家陣你睇完直播有冇令你愛上左殘體先，冇，其他人都一樣冇，唔好開口埋口話其他觀眾係小學雞冇批判思考，十足十d中二病毒撚咁，係度自命不凡
冇繁體揀用殘體，係被迫，咁點解唔睇英文？唔完全睇得明，以前d驚係睇唔明又照玩？以後冇得揀，當學英文？你都on99，我黎打機，你又叫我學英文
就算又冇影響人都好，睇殘體一定係柒，但見反達餓狗搶屎式既反應，我覺得係玩針對多d

你講呢d野達粉無駁過比班反達聽咩 費事重覆 再同佢地嘈姐
贏輸佢地都係會繼續咁架啦

想知你係追完出面post定呢個post
如果你係追呢個post你講個啲反達撚既論點係到冇人提過

我同你邊個用殘體wfc
公眾人物用就係錯
我屌佢有冇錯先 我同你對件事 你又spin人地針對佢
就算針對佢又有咩問題
錯就要比人屌架啦 點解又係可以spin翻落屌佢既人到
繼續撐啦 簡體字都照撐 笑4

見有人撐又出黎拎尾彩

反達=針對=盲反

真係好撚廢 是非黑白不分
感情用事 我覺得你針對
唔係講件事既對與錯
繼續spin落其他人到轉移視線
達粉水準真係好低

你用殘體我肯定wfc啦，你自己良心有冇過意得去呀？
真係唔知邊個spin，係度老屈人撐殘體字，笑大人個口

上個po 有個(- -)/呢個名咁上下既人先屌完你地自己就走去睇殘體就無問題
你就話乜 你地講野好毒瘤 將我地講既point 同咩用大陸野無資格反中相提並論 我就知同你嘈都晒9氣 講緊你同神父啊 你2個 唔會同你2個拗

我再重覆一直講緊牙達自己本身反殘體,依家自己又用
佢啲觀眾多連登高登仔政治立場係咩個個都知,實會比人鬧
咁你地話用簡體易睇啲方便到人都係事實
我係呢個post回個陣一早講左反達用呢啲point係on9

你地就唔肯話達哥係錯左少少
係咁講你假膠,你盲反拉去第2度回避個問題

我良心點解要過意唔去
黃心wing偷食 我會話佢係G
達哥用殘體字開台打機 我咪屌佢殘體man
我有冇講錯先?
良心d乜野 依家我渣住邊個條命

你地講埋哂啲資格論,之後話自己唔係講資格論係咪弱智
我沖過紅燈,係咪唔做得好市民阻止人犯法
我比人屌我犯過法,我會認話自己做錯左
唔會話:你都犯過法啦有咩資格話我犯法

呢啲咁既句子真係得廢佬藍絲先會講得出

我都唔同你R啦.....你太感情用事啦...
靜靜地諗下我講得岩唔岩啦

樓上係真係嘈緊定唔知喺邊copy返嚟

我?

不要嘈了
明天飲喜茶，我請

隻驚係殘體字幕=用殘體字開台打機屌殘體係冇錯，矯枉過正先係問題

到底仲可以嘈幾耐

ok

原來真係嘈緊，追吓post先

拿我自己就鍾意繁體多過簡體
但我唔會反簡體咁解
打字我一定會打繁體
但寫字就會因為懶而有時寫簡體

咁嘅時勢仲走出黎

寫殘體仲咁大聲

打完機報埋份工
weak得
希望收我咁就每年有得免費e3

停啦好嘛

唔講出面,呢個post又唔係話要逼達哥轉英文或者轉game
甚至話叫你地罷睇
只係講話以達哥立場用簡體係唔恰當
撐達個啲又話咩你地冇資格講又盛
要咁捉,咁全世界邊個先有資格批評人

姐係咩旬工你in美國遊戲公司?

yes

成功人事

點跟

有少少我當年咬jthk既視感.....

有冇人講吓達狗成件事係點

j巴斬撚死你

上面果段我諗係得你咁諗架咋，其他反達係想達狗直接收皮

間野個名有bug連apply斬有bug
嚇撚死
好彩重新upload過d PDF就submit到

當年個個都話我冇資格講jthk
我冇刷過就亂咁咬.......

清你碧科咪笑禾啦

神父你真係以為出面反達d人好似係咁理性?

唔嘈交咁未乖孩子囉

轉驚玩,隻野因為係細studio得英文同殘體字幕係睇得明
達哥揀殘體字幕

我咪話d人乜都政治化 歸邊囉 將一個kol打機用簡體 視為大公司/政府故意用簡體滅繁體字相提並論 佢重要係隻game得簡體同英文揀 唔係個download開心版 再用簡體字包
咁之前達哥用老翻windows 都無達粉彈出黎話佢岩 佢自己都道歉 是其是非其非
你地嘈話點解要用 佢咪答左你覺得 始終中文易d睇劇情
你不停loop 達哥=本土代表 本土代表唔可以打機個陣睇到簡體字做乜

我只係覺得咁都撐得落再然後射落其他人到
呢次真係睇到達粉既下限

我要搵返哂當年邊d人講我 冇嘗試過刷就咬人 既人出黎咬......

達哥開台玩隻game有簡體中文同英文揀,
佢揀左簡體中文,因為易睇啲
平時反達個啲咩olivier豬腦個啲咪立即衝出黎入佢
咁就有兩班人互屌
琴日達哥就開台話:佢點都支持正體中文,唔會再講落去
隻game就繼續用簡體打

原來達狗又捉蟲

出面d人點理係一回事啦...
但估唔到有d言論
會出自fgo post呢種咁高強度既圈子入面
真係唔識講 直頭可以類比

有時好羡慕你地咁好精力上網同人嗌交
我從來都唔同人嘈，因為嘈贏咗對我無咩得著，仲要浪費時間/精力同人磨，有時間打下丁仲開心

討論區緊係用黎討論
大家又冇互屌老豆老母
有咩問題呢

你講個情況係只適合係雙方都係同/高水平既教育程度同學識先可以做到討論囉
連登呢度9成講唔夠幾句就開始互屌老母，討咩論

Hi

係 就算之前同神父無嘈過 依家我同神父互相唔妥 我都無屌佢老母 佢都無屌我老母
係我唔知係咁霸住個fgo post嘈會唔會唔太好姐睇下有無其他人反囉

你食屎狗 咬唔贏你

其實我無點追post
而家發展成點
其實唔係好明點解又要拎番backup嚟講
我自己覺得backup佬係無得原諒
達哥無錯

事撚但啦小圈子post唔傾呢啲嘢點捱

上得網都要分level咩
岩傾咪埋黎 唔岩傾咪唔好傾
我撚狗都係撚出面D人姐
對呢到既大家 我一向好高期望

互屌老母咁又一日

backup佬得返班假膠撐咋嘛

咁fgo po唔罵戰都推得好快既 講下其他game 咸濕野 又一日

事實我覺得作為理解故事我自己英文唔太好嚟講實揀殘體之後先揀英文
但我又唔太識點樣將自己嗰套套用喺一個所謂公眾人物身上

但你依家就係好似覺得自己睇法一定岩 一定高level過人咁

我唔係講佢點解要用,都唔係好似出面啲人咁駁話英文定簡中易睇
一直都淨係講話達哥本身自己都反簡體,
又唔係唔知啲觀眾又多數政治立場偏咩
佢個身份呢啲行為係不恰當,肯定會比人插
你見佢紅左之後平時都避免講政治話題,點都有啲人都會話佢染紅
一個中國明星你拎把黃遮出街比屈支持港獨,
呢啲野自己本身應免則免
點都會有人講,
唔好講啲咩冇資格話人,唔鍾意就唔好睇

但拎一套語言去反一個政權我係覺得有啲取巧

都未入到

我好簡單咋嘛 錯就企定就ok
依家唔係有人用槍指住要用殘體
唔講你啦 講達粉啦 何必撐得咁肉酸....其實都係一句說話咋嘛
針對唔針對呢d搞笑野講黎都冇意思 當番外篇啦
只不過係我由頭到尾都覺得 點解可以護航得咁犀利
覺得超出我想象

睇下咩情況 我當年考中史都會寫 果陣講緊考果個零兩個鐘要寫幾千字d乜撚野黨呀國呀呢d咁撚多筆劃嘅又成日寫嘅 我用殘體慳好多時間

你又係讀中史？
讀中史用簡體都寫到手斷

真係雞同鴨講
你屌佢睇殘體係明你動機，但我唔認同，因為我覺得係隻驚揀無可揀先被迫睇殘體，根本冇任何動機推廣殘體
其實最on9係果d話用殘體冇問題既人，同埋果d唔知真心定假膠拉埋其他野講想人直接收皮既人

諗起我以前撐郁民 覺得佢好有力量 去反共去幫本土
捧天琦
不過最近露曬底 撐韓國瑜 逃犯條例單野又係到幫政府吹奏
我都撐唔落了

以前中學個中文老師仲成日叫人寫殘體
不過電姆咁樣同幫自己補刀冇分別姐

西史都係啦,兩份卷夾埋十幾版單行紙仲要中場抖得半個鍾都無

屌佢個白粉仔
俾人揸撚住個春袋啦

你又唔諗下其實有問題/低level既係你 認錯佢又唔係未試過

西史用英文 寫埋一舊就得

遲早實釣到e d低質盲撐
都未計佢地假膠扮盲撐
已經廢事理

其實好多野都係班達粉on99比人釣魚釣到
之後假膠就同真心膠屌 真心膠又同真心膠屌
最後又屌返假膠

band3仔無英文西史讀

中文寫但繁體
手字夠快寫咩都冇問題

西史d專有名詞好難記點串
好彩冇揀

點解我係低level
我低係邊到 人地做錯 我唔屌得
我仲要去做閲讀理解去理解佢既感受出發點嗎

我老死早幾日先問我郁民單野點睇
我話可以點佢本身痴開國民黨要盲撐條傻佬可以點睇
如果你上升到國民黨已經投共咁你話郁民投共我都冇說話好講
我唯有同佢講臨老唔過得世

其實高登時期都有講佢個仔奶左野
但估唔到呢排露底露到咁 都過左咁耐
仲有隻仇狗

冇d大志 係鐘意/支持
寫唔撚切 一係唔寫 要寫就寫繁體
利申：中史次次交白卷 des直頭冇考

我手寫成日好快攰
教畫個老師成日都話我執筆手勢力度都錯晒，所以先會咁攰
但到而家都唔知點先唔攰

背嚟講易過中史啦
中史啲政策hea背會撈亂

我記得嗰時話佢個仔喺支那俾人捉到有白粉定乜
郁man上支那搞一輪同個仔落返嚟就開始收皮

湯渣二號 依家見到咁真係好撚肉酸
又唔係唔知韓國瑜有幾咁柒咕碌
想維持政治能量就出少句聲啦郁民
依家見到佢咁柒 諗起我以前撐
我都覺得 唉 好on9

出黎做野都係打字多過用筆
不過同班大陸人做野要打簡體，冇得用英文先煩
我都唔知點譯d專有名詞

左手撚表示學咩手勢都係錯

有共識未
講黎講起，都係果幾味，完啦好嗎 ?
反正大家都有個共識就係唔支持共產黨，唔支持殘體字，同想阻止共產黨消滅繁體字係咪？
件事就過咗去架啦，再講都多尻餘
我就咁樣睇囉

屌咩募兵征兵真係屌拿星
差一個字但意思唔同哂

未
差屌老母

cls已經唔記得晒

好開心咁夜都仲有咁多人

西史名詞唔係問題 係年份 記年份真係記到on9 中史反而對年份無咁高要求不過依加乜柒都還番俾miss了

想睇有幾高level

最慘係有時同一個名唔同玩法

6月頭返新工，好撚柒緊張，同好唔捨得而家啲同事

淨係記得我考al已經過左十年，同中史拎左f

屌神父啦

淨係記得我geo個miss好靚，但英文口音好難聽

好似一個非強制 一個強制？我都唔記得了

輸比游B先開始收皮既....

咁講一講又好似係

達哥單野可以搞到唔關事既fgo post都嘈一餐

我係達狗master

呢排諗緊轉工 但都係唔捨得d 同事

咁高

Fgo不嬲都大戰推post

就咁睇應該募係非強制
征係強制
利申中史讀到中三

咁你呢

你要求到 我咪屌你老母囉

第一次轉工，發覺遞咗信之後通知期真係冇撚人理
做野都會俾人屌 話唔好做，要教新同事做
日日返工上網睇劇，得閒就幫新同事執吓
好撚辛苦

不好，屌我好了，不要搞母親

古代史都算 最撚on9就係近代史 屌你個老母共慘黨d19政策個閪名 個撚個都水蛇春咁撚長 又撚有d乜撚野口號 乜撚野快好省唔知乜春 又係長撚到仆街 最後溫書我直接飛撚左佢唔撚溫 最撚on9近代史

一直都係講緊黎蛇講 佢靠高登起家
表明支持繁體中文 但係繼續用殘體打機
完全冇問題 佢係台主咁佢想點就點
達哥都講左原因 你地要包拗頸 就唔奉陪落去 繼續用殘體
咁就預左比人繼續講（唔包括假膠拉埋其他野講）咖啦

咁就一班達粉（冇話係你地）係要幫達哥拗 話佢冇錯
就算唔講佢有冇錯 達粉都唔應該咁樣幫達哥拗
仲要叫人唔鐘意唔好睇 冇睇既唔好嘈
咁有睇開既 但係又想睇英文字幕既 叫下達哥換字幕
又叫盲反？又叫少眾撚講歪理死拗？

差唔多
募兵制最犀利間接搞左個安史之亂出黎
仲有樣叫府兵制
平時唔打仗要去種田

讀到中五冇讀書

我平時番工都係上網 玩手機 打機 訓覺 遲到早退

記得有樣野叫耕戰合一但印象中好似唔係唐 好似再早d 已經有

鼓足干劲、力争上游、多快好省地建设社会主义

最熟近代尤其中共史
元朝清初民族政策嗰啲就真係飛
有人貼題都唔會背

毛主席叫我地力爭上遊建設多快好地建設社會主義都記唔到?
勞改

屌佢啦 改到咁撚長 即係玩鳩我啫

如果呢個時候香港sony話已經同原廠要求下次更新會加繁體中文
啲公關就拎哂分

毛爺爺既說話你敢有意見

背錯，你都要勞改

你話一條半條咁長都算鳩數 個個政策都差唔多咁嘅撚樣 真係唔撚想記

訓啦聽日又要搵工喇

跟住我咁講完 你地又話我死拗 話我盲反
又55又唔理

六道得返17個鐘
屌你

佢浸多陣防腐劑先啦佢

新手咩都未打
gbf對我黎講太難了

轟返400粉落海打擊滅波再loop ex+hell打料就收工
17個鍾絕對夠

好撚彩dse有得選答 唔係應該fail撚左

大學涼宮春日
笑撚左 色情到

仆街 今日未去m關滾金

咁撚大波嘅

以前兔女郎figure都好大波啦

成日偷換概念 我唔知你最尾係咪講我啦
我意思係話 班波台狗係會專登加入去少眾派 跟住去講歪理駁人
eg. 支持達哥多 支持backup佬 係0
波台狗就玩野 假膠 話支持backup佬 無backup佬 唔識達哥
你地上面有幾個就不停屈我係話 d少眾派全部人講歪理死拗 / 少眾派講既都係歪理
咁你話我重有無心機同你地嘈

力爭上游，多快好省地建設社會主義

拳U巴拳咗幾舊粒子已經好滾動

記憶力太好都唔係件好事
個腦仲有堆舊時讀中史既記憶

今日出左6粒粒子

以前唔係咩 依加係喎

唔同左樣既

背到仆街

大個發育了

大學迎新被黃毛灌醉中出懷孕再墮胎既完全體黎

SAME

果陣個阿sir講書好似講故佬咁講,上堂唔悶仲好入腦
無乜點背都夠做

好有畫面

韓國瑜呢條垃圾都仲有人支持先搞笑
佢根本就係真人版鍵戰啦

點睇出面個疑似戀童叔叔post

adore

高雄發大財！！

都好大嫌疑下

利申返先 根本無興趣同你地嘈 同埋根本冇興趣理達哥

所以咪就係由頭到尾 達粉一開頭就唔應該護航
達粉越駁嘴就越比人講咖啦

拿咁你話啦 達哥要繼續用殘體
我要繼續笑佢用殘體 屌佢用殘體 咁有咩問題？
我鐘意講咩就講咩咖啦
達粉全程唔駁嘴就贏咖啦 最多咪比人釣下魚 笑你地駁唔到
仲講乜鬼野死拗邊個9up高班d

同埋達粉咁易比波台/動物台d人釣上水 抵比人笑個wo

開頭都覺多心，再睇多d都好撚痴線

日撚日都淨係識發大財
點發全部靠吹
成日話自己做左好多野，全部都俾人證偽
依家好似爆埋想選總統，但又話要專心做高雄市長，前後矛盾?

其實仲有冇睇達狗
對上一次睇佢台係睇OUTLAST1 同GTA5
睇上一次見到佢係喺屋企附近見到佢同個毒撚呀哥定細佬行來行去
俾我打撚到返屋企哭

諗返都覺得自己勇武

又瞓唔著去吓站務台推post先

9upper

俾tamamo 鬧了 訓先

真9upper 我都學緊

慘在大把人信

你面皮夠厚，係把口差咁啲，加油

冇啦 依家風向慢慢變緊
雖然唔多 但都有d高雄人開始覺得奶野

做愛摩天輪好吸引

我已經好高level了

都仲係大把廢老廢中信
以香港人做例就係今時今日仲分絲果啲

pad繼續喺呢邊蕉吓fd子
167 048 598

覺唔覺小妹唱歌好好聽

有待進步

錯post

BD真係好撚高汁

錯reply

咩bd 冇買到 腥黎睇睇

食唔食個炒面王好

過兩日古戰我就會消失連登了
有咩想同我講

有冇link

會肥

食

11點完古戰打機

bang dream牙

我愛你3000😘

打完點0600起身

冇買笨佔d碟 淨係係iTunes 買歌

post1:
[安已不]痴撚線 呢個龍緯汶Facebook有好多同少數族裔細路女影嘅貼身相

post2:
南亞義工同細路女單野點解冇報紙報？

post3:
南亞義工同啲細路女「結婚」?

post4:

打到6點開始打古戰

如果達粉唔係夠多/易釣 班波台狗/動物台都唔會彈出黎抽水啦
你就算串達粉低能 又唔係達粉出去搞事 無人會因為達粉行為而唔鐘意達哥
係不嬲有班人鐘意釣魚姐 我咪話波台狗次次都係小圈子圍威當贏
咁班達粉你唔好理低定高 有人惡意誣衊偶像 咁有班fans覺得驚三人成虎 咪出黎駁下囉
你又點解唔屌班釣魚既低能?? 反而去屌班比人玩既?

有冇玩隻音驚

我翻工都冇咁早

ok食先

會死

4日六點都係咁打

Thx

有 但係抽唔到野唔想玩

屌你 之前你比邊個話你係厚面皮版既扶他 我重幫你護航
信撚錯人 bye

講笑又bye我
你咩事

因為依到得班比人釣既人 同埋我根本冇屌
係笑下姐 唔係唔比下嘩

cls

促進親子關係?

好似愈黎愈多證據

同埋屌d Fisherman同達粉有咩分別

佢好似𠴱個瀨尿濕褲灰褲佬

你誤會左
你以為我話你抽我水 所以你講話講笑又bye我?? 唔係
我係諗落 覺得你真係算厚面皮版既扶他

有咩問題
我仲以為有咩大不了既事
精神小小啦

扶他係唔係講緊我識𠴱個南南扶他

仆街掛住睇叔叔post d面漲晒

真係有罪就快d拉 好核突 搞真細路女

要瞓了

入到排位50000就當任務完成啦

原來石都無粒 垃圾遊戲 瘋了

訓啦柒頭

升緊lv

玩緊乜能牙

安已不

好變態

唉我親手洗撚咗隻龍珠個account

今天又是ぴょんぴょん的一天= =

早晨

熱撚到想死

夾added

好痴線 第一個post果陣 以為大家講下笑 愈睇愈唔對路

早晨
尋晚嘈左好多頁咁

係 嘈咗好耐

其實無咩好嘈，不過神父 黎明有啲point係幾好，咁啱係fb睇個句野
如果你對每隻向你吠的狗，都停下來扔石頭，你永遠到不了目的地。––溫斯頓．邱吉爾

咩年代仲用fb

仲有咩好用

去fb都係當買野app用

放左3日假, 總算追番除左滅盡之外GE歷戰王票每隻5張

得一套弓裝叫做似樣少少, 玩STEP弓但係純物傷, 200血都打到想死
睇番D人講玩弓應該要玩屬性GE
黎緊再開爛屄龍要去刷D自帶屬性會心GE弓黎玩先得

岩岩訓醒，rd2是咪已經開始左

唔係

乖，打個丁返黎先再9up

用黎睇cosplay g

how much$$

典解牙

嘈what

唔整外觀嗎清

唔識睇熊貓

MEYD-479

希望之後有人會畫齊GD 卡鐸 奧菲利亞 老芥4對主從

無時間麻, 我回坑都唔夠一個星期
繼續用住套特典武士外觀就算了

椎名ましろ added

事件簿最終卷已出

我錯過了什麼

格蕾

幾時先放工

橫掂你都打左5張，唔差在打多兩張整埋啦

D活動唔係完左喇咩
歷戰王係隨時都有得打GE
我睇官網好似係今朝就完晒D EVENT麻, DMC | ASSASSIN | Horizon 唔堆全部今日完, 好似仲有D歷戰王好似都係

冇留意個星晨開花宴開到幾時sor

下次訓覺遮樣

BTW除左作個D EVENT, 歷戰王有咩外觀

炎王—但丁
鋼龍—公會
炎妃—Sakura
冥燈—唔記得

下次有機會再拎了
今次用住套爛裝去周街伏人地, 已經貓車到自己無晒信心

依家都係好好刷下珠同合番D裝, 準備好下次再戰

?

完成左轉變

小灰

黑色台主警告

內在都轉化到同呆毛一樣
睇字似變左個龍心出黎

FGO招寶具有望升級做A++

雖然不懂 但好像很棒的樣子

係咪要睇小說先會知up mud

好耐之前打極貝已經打到傻撚左

幾刺激 一開波俾佢俾到玩援擊射毒麻眠加奶媽

個同事到而家都未過到極貝

原文

咁即係Morgan一族過左千五年終於成功完全制造到亞瑟王個肉體
條件係召喚亞瑟王兩次?

有無賣翻譯版

好似有台灣版?

佢早排出左文庫版, 應該會有台灣代理翻譯

不過翻譯版一定無咁快出

我都係過左一兩次咁大把

後記有蘑菇講嘅野

咁我等下 我鍾意拎住實體書睇多過睇電話，攰好多

封印指定格蕾？？？

台主可唔可以簡單總括下依集大概發展係點

上網睇片見人地用太刀SOLO極貝, 真係好痴線
一直貼身, 大部份攻擊都係用見切黎接招

LOL啊 想快D碌高d

文庫版係角川出
日本角川出左第一本, 但係台灣角川已經出左第二本

唔係,只係三田想問返到底執行"封印指定"果班人嘅設定果陣
蘑菇答完佢就同佢講話呢D野要用係魔夜度,所以事件簿唔用得

台角果本係TM版
日角果本係文庫版

自己睇

咁撚搞笑

十幾廿年後有機會睇到

懶得㩒入去

魔夜 2 | 3, 月R, 月2 都係有生之年系列

另外好似仲有話時鐘塔院長,所羅門72柱惡魔係下個遊戲嘅核心, 唔比三田用
唔知會唔會係留比橙子用GE劇情黎架呢

散彈man easy la

下個遊戲

鳩UP
話唔定當年橙子 阿魯巴 荒野 三人組係去打惡魔

月姬其實可以出左1既動畫先
再出

再咩啊, 都無出過動畫

睇完殺神了
靚仔做咩都係大晒

John : ya

手指果幕好想大叫 Nothing is true; everything is permitted

改版之後高lv有咩用

同fgo一樣.....

追唔到架喎 太曬時間

一場應該都半個鐘左右平均

又劇透🤬

個巨蟲列島咁多bitch

都密左4次

被吸引開咗嚟睇，放工先去買即場

Fgo都叫有多一兩cost用啦

三田老師算你狠

今晚睇

養生養石

身份既象徵

仲有冇花生

完啦好嗎

起起底先知你係邊個

join weak 咗

死白金4 0分仔

點解係iko，叫返Gko都仲認到

改返囉 不過驚裏面唔夠位打

問下啫

因為一開始係iko

雷姆係咪諗住同我睇戲

驚比神父你食左

我地教會陣容唔搞男仔

最撚憎教會

神父你啲同事唔係專搞男仔

天草鍾意搞外籍女士
尼哥鍾意肉地美女
我地點睇都係直男

今日TL打IG
TL又要比人屠了

我講你啲外藉神父同事

唔明點解呢個世界會有男人搞男人

阿福 偽娘

男人搞男人
女人搞女人

瘦底大波我至LIKE
E.G. 死魚 水卜櫻

呢個你要問kob

gay porn

鬼佬鍾意屌屎忽 而屎忽男女都一樣

搞男人都好過搞細路啦

中二王幾時先會有pick up

細路仔定細路女先

水卜櫻正呀

俾我抽cba先

1月1應該照懶例出

Both啦屌

cba我都要不過想知中二王係幾時先會有pick up啫

上年燈一燈，輕鬆入手

咁咪一年先pick up一次

其實有狂蘭寶5唔會輸蝕 除非岩fuck都寶5

我就係狂蘭bo5

哈哈哈有貫通又有星

狂職個pool都唔係咁易抽

垃圾IG 竟然敢揀我地NA一哥
等3:0番去中國啦

狂蘭基本上無pickup咁濟 一定係靠歪
但始終4星歪既機率都唔算太衰既

最快咪6月中-7月頭 18夏

急不及待想睇空難了

耿鬼

唔多like咩架個look

ig 垃圾

孽狗我屌你老母

恥鬼

狂蘭有時打d中間兩隻怪就收皮 中二王可以用20np衫谷番上去

尊重啦

唔制

終末女武神幾好睇

點解D人係都要截左訂先問我仲有冇得訂,明明都開左訂個幾兩個星期

梳

因為平時唔係第一次時間睇

仲有冇得訂牙

仲有人話要某樣野 但遲遲唔比訂金
到截左訂先話要過數
我邊到訂到比你

2004斷片都得

TVアニメ『ロード・エルメロイⅡ世の事件簿 -魔眼蒐集列車 Grace note-』初回放送日時が決定いたしました。
7月6日より、各局にて毎週土曜深夜放送です。

さらに、TROYCAによる最新キービジュアルも公開いたします。

公式サイトもあわせてご覧ください。

#事件簿アニメ

我係客，我俾錢你賺，幫我訂咗先，有咩唔得
叫你老細出黎見我

我就係老細
你唔訂金你就過主

我要投訴你，投訴到你間鋪收檔

打去CS投訴

自從搬出嚟自己住就無再訂過嘢 無位擺之餘又唔係長住係同一個地址

係咪有mhw買

未得閒搞 過幾日先

屌你有生意都唔撚做

收聲

好想抽你水

黎互相傷害

Me港版ac費事買

你未又係psn預購

係高富帥mk

牙bu

個特別版係買公仔送驚

買港版

尼哥講個特別版得日服

咁咪唔好買佢果個
反正條code買左入唔到

係我到買緊係為左D實物
(今次可以淨買特典)

不了 聽到mo港我即時預購左數位

其他GAME同步日本香港AC黎開GAME就可以用到條CODE
咁MHW 用呢個方法整件裝唔知WORK唔WORK

打fq打到好悶

失智卿我現在立即屌你老母❗️

乜能野❓

偽娘咁好睇點解要b害我

有冇人有FD玩開爆船婆婆
我有盒韓國限定(全新)想放

點解大家要jer住電姆黎笑

咁你依家又做乜撚野笑佢牙

邊到有...

唔該大家唔好再笑電母

狗都唔屌

今次黑貞有冇skin送

屌 想回家

g持 邊個笑邊個衰仔

大家唔好再屈ZMC

呢個就係我推薦你嘅原因

唔好想,去做

沙拉保夫.gif

don't let your dreams be dreams

Just do it！Don't let your dream be dream

去哪兒

頂佢又唔係有嘢更新，但係每次都要重新再入過去先畀我撳兩話

呢張圖睇親都笑到仆街

一個負皮

今晚同中同係元朗食依間 有冇聽聞過掂唔掂 安樂路嗰邊

食過一次覺得一般難食
不過都係1,2年前嘅事

應該又要俾錢買難受 未聽過愈做愈得

笑電冇 係咪未死過

再笑就

你點呀又

去屯門食小曼谷啦

個搞手話要依間 近佢

屌佢老母啦
揀間垃圾

我信失敗 我去又新街食串燒打底 反正晏就冇食飯

GD同黑貞都隱約記得黑鬍子提過巴沙洛繆嘅野

生日飯人地 決定左就算了

再笑就唔客氣

放工了

我排緊燒賣

有請小氣簿

我而家先係元朗站 唔驚

定好個方向之後，個個都唔甘心，仲做主角
聽日好睇囉

hi